各位巴打絲打，小妹cgpa3.37，有冇機會入u？

小妹係太空人，year 2
報咗
city u Chinese and History
cu culture study
bu Chinese
請問小妹有冇機？或者小妹可唔可以食到n手飯？

小妹朋友建議小妹報埋edu嘅中文，各位巴打絲打點睇？？？
小妹依家好迷茫 o(╥﹏╥)o

文科要求好高

Cu cultural management就有機
Cultural studies應該難啲

如果你唔係左膠，唔鍾意參加社運，Cultural Study唔岩你讀的。

無4.3都唔使諗啦

文科要求好高+1
印象中冇咁易喎
有冇睇清楚要求啊
你好似差好遠喎

咁嘅分都得隨街都得啦

3.7實有offer

cu難啲 bu個科你interview正正常常問題不大 照計文科3.3都有offer

報埋edu啦
呢個GPA報BU其實都唔穩陣，DSE中文點？

文科asso hd 爆到入到u dse成績一早入u啦
文科asso hd要求唔低
係俾D 死咗一兩科中英好嘅人入嚟讀的

呢條路隨時難過dse 入u
邊有咁大塊肥肉呀

我3.37 可唔可以入U?

文科就正常會係CityU BU LU收你。

所以咪問佢DSE中文點囉，又唔係問佢DSE overall考成點
佢依家GPA係唔夠高，我都話連BU都唔穩陣。
如果DSE中文考得唔錯，機會會大少少，所以先問下，但從來冇講過要求低，你可以唔使咁大反應

利申：太空人入三大中文

唔該晒你吖，不過我中文都係3咋……
之前sem1同2 去咗番part time，所以成績麻麻。
sem 3 英文比 evangeline (幾kill下)教，原本gpa可以3.43，然後變咗3.4 o(╥﹏╥)o
雖然想appeal B+的中文科，但係又怕自己會比人倒扣分……

都係嘅……我都係問下咋，因為依家year2 都係迷茫多d。
唔該晒你啊

同埋想問下，如果sem 4 考好d嘅話，d U睇唔睇埋嗰個分架？？？

我想入樓主

報埋edu，有interview俾心機啲準備，呢個Sem chur盡搏一搏啦，呢個分其實有機會㗎
如果要多啲意見可以留個tg pm傾

算啦 讀文科都係乞食

好多謝你吖，我tg 名系choco0300
呢個係條加友link，唔該晒你啊٩۹(๑•̀ω•́ ๑)۶

又唔會唔睇嘅
但你應該知道出sem 4 grade嘅時候都已經6月
要收嘅收都收得七七八八

報埋open u

Cu唔洗諗
Bu睇interview表現
City就睇下你報邊個stream 中文機會好微
history/cultural heritage機會就大啲
可以考慮報埋LingU 佢地中文都幾好

但認真問 中文dse成績又唔算太好 點解會想讀中文系

asso yr 1入u 係咪dse中文英文要攞返3

唔該晒你先(づ ●─● )づ
我以前屋企人唔多理我，因為佢哋要去番工賺錢養家，我係屋企悶就開始睇下小說咁。然後越睇就越鐘意，之後就開始睇更多同中文有關嘅書。我知道自己樣樣都麻麻，都知到讀文科都好大機會乞食架喇，但係我真係好鐘意中文，所以就繼續讀中文喇。